施多夫教喀麥隆，中超兵一律落選

BBC報導，荷蘭名宿施多夫任教喀麥隆國家隊後，兩名在中超效力的球員皆名落孫山。施多夫表示，優秀的年輕球員不該在中超，甚至其他亞洲聯賽效力。

兩位落選球員是隊長慕簡祖（Benjamin Moukandjo，效力北京人和）及巴素哥（Christian Bassogog，效力河南建業）。

施多夫受訪時說：「年輕新秀不應該在中超或者其他亞洲聯賽踢球。球員必須明白，如果他們去追求高薪厚祿，那麼他們就會失去為國家隊踢球的機會。」「如果你是一個有天賦的20歲球員，那麼你就應該出現在歐聯，或者為AC米蘭、祖雲達斯、車路士等歐陸強隊效力。」

「但是我們不會對任何人關上大門，我們只想要一些紀律嚴明、努力勤奮的球員。如果有人在中東聯賽踢球，而且符合我們的要求，那麼我們也會帶上他。」

施多夫曾一度在中甲的深圳F.C.執教，但因為成績平平無法升班，被艾歷臣取代。

最後一句好有深度，雖然佢講得無錯，但佢自己有幾多能力心照啦

喀麥隆乜野新鮮蘿蔔皮呀 你估巴西咩
莫簡祖都唔揀

就係去過個閪國睇清楚d質素先唔揀

等你有得話偏見

*冇得話

非洲佬你唔選佢佢仲開心

有邊個nigga做領隊係勁

由支那飛番非洲 你估過癮

烈卡特湊大美斯 算唔算勁?

是撚旦啦 又咪一堆能力值60到65
簡少幾個有咩分別

佢自己教中甲都唔掂

中東波仲廢過支超喎

力架有幾多個真心為國家隊效力 搵錢仲好

教掂中甲d少爺兵，教其他聯賽就easy 執

AC米蘭、祖雲達斯、車路士等歐陸強隊

人唔笑狗都吠啦，得祖記係強隊

烈卡特唔算nigga啦 最多係南美狗

車仔勁過祖記啦
古惑大盜mola達兩條車仔垃圾喺祖記踢得好好多，證明意甲幾能廢

邊撚個施多夫

古亞達度世界杯都踢得好 應該唔差既
但係莫拉達就

施哥夫就算啦 咁講真係好有偏見
踢得好就應該選 韋素保連奴係中超咪一樣可以踢得好 人有實力去邊都踢得起

有幾多歐聯隊用cameroon 球員打正選?
咪玩啦施多夫

場場假波會有進步